其實剎那班友算唔算恐怖分子

又喺戰場武力介入，又撞入監獄搶犯

樓主係咪沙慈

我記得洛奧好似曾經話過件事完咗之後自己會去自首定點，不過第一季最後就死咗，咁應該算係自己認咗

唔爭在開埋
其實希羅班友算唔算恐怖分子
其實三日月班友算唔算恐怖分子

你繼續睇刀劍咪算
係到玩膠為咩

政權會話佢係囉

你啱

沙慈同某類藍屍好似
唔好搞到我
每日都有人死㗎啦

btw恐唔恐怖分子其實係政府/國家定義
聖人回歸果集，佢地做嘅野咪明顯唔係恐怖分子，但佢地依然會被當權者定義為恐怖分子

其實OOO班友算唔算恐怖分子

呢個，佢地唔係自己都認架咩

他知道, 哭是沒有用的

必須gundam系列

獨裁政府眼中, 所有反抗勢力都係恐怖分子
就算港共政府都話抗爭者係暴徒, 但佢地敢唔敢比較黑警同抗爭者使用過既武力 ?

所以冇架, 你抗爭成功, 後世歷史都會為你正名, 就好似當初韓國既抗爭者
至於抗爭失敗, 就會被寫成暴徒

對政權黎講當然係啦

依個擺明係啦

咁不如問埋奥干係咪恐怖組織

兒登仔夠話人地BLM係恐怖分子

贏咗就叫革命軍或者起義軍，輸咗就叫恐怖份子

香港抗爭者有冇傷及無辜 ? 有冇周圍搶野 ?

又想玩比較
唔表明自己係黃
就俾人玩裝飾玩杯葛呢d 係咩來
火攻又係咩來
私了又係咩來
你又點定義係無辜

人地有搶野有打爛鋪你地做類似事情就可以用道德高地來審判人
講到自己嘅ideal就係最高尚咁款
咩邏輯

歐美玩親示威都放火燒車呢d又唔見連登仔走出來屌人
一個BLM 就俾連登仔攞哂出來spin
侵仔標籤人地係Antifa/恐怖分子同支那標籤你地係恐怖分子有咩分別？
玩雙重標準就最叻

香港果d對準目標，無傷及無辜架
BLM looter 完全係見到值錢野就爆人間鋪

總結：做野唔洗睇目的唔洗睇理由
總之 如果做既野一樣
一係一齊啱 一係一齊錯

否則就係雙重標準

廢事樓主開咁多

00天人-係，希羅5子連佢地自己都認係，不孝子又係自己認

鐵華團睇咩時期前期似傭兵團之類既黑幫，中後期似軍閥，奧干-軍閥

樓豬幾時改名做低汁李依